"あきら","アキラ","人名"
"あさばはるまさ","浅羽悠真","人名"
"あれくさんどりな","アレクサンドリナ","人名"
"あれくさんどりなせばすちゃん","アレクサンドリナ・セバスチャン","人名"
"あんごうかますたーてーぷ","暗号化マスターテープ","普通名詞"
"あんていのーど","安定ノード","普通名詞"
"あんどー","アンドー","人名"
"あんどーいわのふ","アンドー・イワノフ","人名"
"あんびー","アンビー","人名"
"あんびーでまら","アンビー・デマラ","人名"
"いあす","イアス","人名"
"いしゅく","畏縮","普通名詞"
"いじょう","異常","普通名詞"
"いじょうしょうあく","異常掌握","普通名詞"
"いじょうますたりー","異常マスタリー","普通名詞"
"ヴぃくとりあかせい","ヴィクトリア家政","普通名詞"
"ヴぃじょんこーぽれーしょん","ヴィジョン・コーポレーション","普通名詞"
"うっどぺっかーえれくとろ","ウッドペッカー・エレクトロ","普通名詞"
"えいちでぃーでぃーしすてむ","H.D.Dシステム","普通名詞"
"えーてりあす","エーテリアス","普通名詞"
"えーてるでんかいえき","エーテル電解液","普通名詞"
"えーてるぶっしつ","エーテル物質","普通名詞"
"えーてる耐性","エーテル耐性","普通名詞"
"えねるぎーじゅんかんえき","エネルギー循環液","普通名詞"
"えりーと","エリー都","地名"
"えれん","エレン","人名"
"えれんじょー","エレン・ジョー","人名"
"えんごくのへヴぃめたる","炎獄のヘヴィメタル","普通名詞"
"おぼるすしょうたい","オボルス小隊","普通名詞"
"おんしつぶーすとげんばん","音質ブースト原盤","普通名詞"
"おんどうき","音動機","普通名詞"
"かっせいどらいぶ","活性ドライブ","普通名詞"
"かりゅどーんのこ","カリュドーンの子","普通名詞"
"かりん","カリン","人名"
"かりんうぃくす","カリン・ウィクス","人名"
"かんつうりつ","貫通率","普通名詞"
"きかいじん","機械人","普通名詞"
"きちょうなせきかこあ","貴重な石化コア","普通名詞"
"きゃのんろーらー","キャノンローラー","普通名詞"
"きゃろっと","キャロット","普通名詞"
"きょうかいぶっし","協会物資","普通名詞"
"きょうこう","強攻","普通名詞"
"きょうせいほろう","共生ホロウ","普通名詞"
"きょくちのへヴぃめたる","極地のヘヴィメタル","普通名詞"
"ぎょっこせいひょう","玉壺青氷","普通名詞"
"きんぐしーざー","キング・シーザー","人名"
"きんめっきのかしん","金メッキの花信","普通名詞"
"ぐれーす","グレース","人名"
"ぐれーすはわーど","グレース・ハワード","人名"
"くれた","クレタ","人名"
"くれたべろぼーぐ","クレタ・ベロボーグ","人名"
"げーむぼーる","ゲームボール","普通名詞"
"げきは","撃破","普通名詞"
"げきへんのーど","激変ノード","普通名詞"
"げんせいほろう","原生ホロウ","普通名詞"
"こうばくされしもの","拘縛されし者","普通名詞"
"こくがんがいあとち","黒雁街跡地","地名"
"こぐのすふぃあ","COGNOSPHERE","普通名詞"
"こんとんのへヴぃめたる","混沌のヘヴィメタル","普通名詞"
"さいげつのはくへん","歳月の薄片","普通名詞"
"さいひょう","砕氷","普通名詞"
"さつりくをつかむてのひら","殺戮を掴む掌","普通名詞"
"さぷれっさーろくがた","サプレッサーVI型","普通名詞"
"ざぼーると","ザ・ボールト","普通名詞"
"しーざー","シーザー","人名"
"じぇーんどぅ","ジェーン・ドゥ","人名"
"しえん","支援","普通名詞"
"しきよ","式輿","普通名詞"
"しきよぼうえいせん","式輿防衛戦","普通名詞"
"じゃすてぃんぶりんがー","ジャスティン・ブリンガー","人名"
"じゃとや","邪兎屋","普通名詞"
"じゅういちごう","11号","人名"
"じゅうがのへヴぃめたる","獣牙のヘヴィメタル","普通名詞"
"じゅうはちごう","18号","人名"
"しゅうまくのだんすしゅーず","終幕のダンスシューズ","普通名詞"
"しゅえん","朱鳶","人名"
"しょうげきりょく","衝撃力","普通名詞"
"しょっくすたーでぃすこ","ショックスター・ディスコ","普通名詞"
"しりおん","シリオン","普通名詞"
"しんえりーと","新エリー都","地名"
"しんえりーとへようこそ","新エリー都へようこそ","普通名詞"
"しんえりーとぼうえいぐん","新エリー都防衛軍","普通名詞"
"しんしょくたい","侵蝕体","普通名詞"
"すいんぐじゃず","スイング・ジャズ","普通名詞"
"すすりなくゆりかご","啜り泣くゆりかご","普通名詞"
"すたーらいとえんじん","スターライトエンジン","普通名詞"
"すとりーとすたー","ストリートスター","普通名詞"
"せいきばんへんしんそうち","正規版変身装置","普通名詞"
"せきがぐみ","赤牙組","普通名詞"
"せす","セス","人名"
"せすろーうぇる","セス・ローウェル","人名"
"ぜろごうほろう","零号ホロウ","普通名詞"
"ぜんれすぞーんぜろ","ゼンレスゾーンゼロ","普通名詞"
"そうかく","蒼角","人名"
"そうかん","霜寒","普通名詞"
"そうせいのなみだ","双生の涙","普通名詞"
"そうるろっく","ソウル・ロック","普通名詞"
"たいほろうじむとくべつこうどうぶだいろっか","対ホロウ事務特別行動部第六課","普通名詞"
"たいほろうろっか","対ホロウ6課","普通名詞"
"ちょうりつちゅーなー","調律チューナー","普通名詞"
"ちょっぷたいしょう","チョップ大将","人名"
"ちんいー","青衣","人名"
"つきしろやなぎ","月城柳","人名"
"でぃーぷしーびじたー","ディープシー・ビジター","普通名詞"
"でまらしきでんちにがた","デマラ式電池II型","普通名詞"
"でんげきりっぷぐろす","電撃リップグロス","普通名詞"
"とくむそうさはん","特務捜査班","普通名詞"
"としちつじょぶそうさか","都市秩序部捜査課","普通名詞"
"とっぷすざいせいゆにおん","TOPS財政ユニオン","普通名詞"
"どらいばでぃすく","ドライバディスク","普通名詞"
"どりるりぐれっどしゃふと","ドリルリグ-レッドシャフト","普通名詞"
"なんちゃってすたーらいとえんじん","なんちゃってスターライトエンジン","普通名詞"
"にこ","ニコ","人名"
"にこでまら","ニコ・デマラ","人名"
"にゃんきちちょうかん","にゃんきち長官","人名"
"ねこまた","猫又","人名"
"ねこみやまな","猫宮又奈","人名"
"ねずみいろのぶるーす","ネズミ色のブルース","普通名詞"
"ねっしょう","熱傷","普通名詞"
"ねんごくぎあ","燃獄ギア","普通名詞"
"のいずていげんげんばん","ノイズ低減原盤","普通名詞"
"のうしゅくがたれいきゃくえき","濃縮型冷却液","普通名詞"
"ぱいぱー","パイパー","人名"
"ぱいぱーうぃーる","パイパー・ウィール","人名"
"はいふぁいげんばん","Hi-Fi原盤","普通名詞"
"はうすきーぱー","ハウスキーパー","普通名詞"
"ぱえとーん","パエトーン","人名"
"はがねのにくきゅう","鋼の肉球","普通名詞"
"はくぎじゅうこう","白祇重工","普通名詞"
"はじらうあくめん","恥じらう悪面","普通名詞"
"ぱふぁーえれくとろ","パファー・エレクトロ","普通名詞"
"はるまさ","悠真","人名"
"ばれえきょうだい","バレエ兄弟","人名"
"ばれえついんずまえ","バレエツインズ前","地名"
"びがーしりんだー","ビガー・シリンダー","普通名詞"
"びっぐだでぃ","ビッグダディ","人名"
"びりー","ビリー","人名"
"びりーきっど","ビリー・キッド","人名"
"ふぇありー","Fairy","人名"
"ふぉんらいかん","フォン・ライカン","人名"
"ふくごうこんぱいら","複合コンパイラ","普通名詞"
"ふりーだむぶるーす","フリーダム・ブルース","普通名詞"
"ぶりむすとーん","ブリムストーン","普通名詞"
"ぷろきし","プロキシ","普通名詞"
"へきれきのへヴぃめたる","霹靂のヘヴィメタル","普通名詞"
"べん","ベン","人名"
"べんびがー","ベン・ビガー","人名"
"ぼうご","防護","普通名詞"
"ほしみみやび","星見雅","人名"
"ほっとすぷりんぐ","ホットスプリング","普通名詞"
"ほよゔぁーす","HoYoverse","普通名詞"
"ほよヴぁーす","HoYoverse","普通名詞"
"ほよばーす","HoYoverse","普通名詞"
"ぽりくろーむ","ポリクローム","普通名詞"
"ほるもんぱんく","ホルモン・パンク","普通名詞"
"ほろう","ホロウ","普通名詞"
"ほろうさいがい","ホロウ災害","普通名詞"
"ほろうれいだー","ホロウレイダー","普通名詞"
"ぼんぷ","ボンプ","普通名詞"
"ぼんぷこいん","ボンプコイン","普通名詞"
"ますたーてぃん","マスター・ティン","人名"
"まないたのこい","まな板の鯉","普通名詞"
"みかこうますたーてーぷ","未加工マスターテープ","普通名詞"
"みつりんのくいしんぼう","密林の食いしん坊","普通名詞"
"みほよ","miHoYo","普通名詞"
"もぎじっせん","模擬実戦","普通名詞"
"やまじしぐみ","山獅子組","普通名詞"
"ようけいかいがり","要警戒狩り","普通名詞"
"らいかん","ライカン","人名"
"らびっとちゃーじゃー","ラビットチャージャー","普通名詞"
"りな","リナ","人名"
"りぼるばーろーたー","リボルバーローター","普通名詞"
"りん","リン","人名"
"るーしー","ルーシー","人名"
"るしあーなおくしすぃーすておどろでもんてふぃーの","ルシアーナ・オクシスィース・テオドロ・デ・モンテフィーノ","人名"
"るみなすすくえあ","ルミナススクエア","地名"
"ろくごう","06号","人名"
"ろくぶんがい","六分街","地名"